陳浩天天哥今日向美帝請願，有幾多人恭迎佢?

天哥捉緊一盤好大既棋

離天哥既理想局面又行一步

有冇十個人去左

奧巴馬都出黎啦

堡主好嘢
支持堡主

而家自決左膠本民青收晒皮
而家等堡主發圍

民族狗，得把口